# TreinoGitLab

git branch -v

```
# Cria uma branch local chamada develop e faz muda a referencia para develop no # lugar de master
git checkout -b develop

```

```
# apontar para o branch develop
git push --set-upstream origin develop
```

git checkout -b feacture/RM1010-pedido-01  

# processo de merge

```
#Voltar para branch develop
git checkout develop
```